「極不安！」Trump個twitter好多不明留言

有無人知係乜意思

見字飲水

無意思

撒旦崇拜啲信徒係咪會拜鋼鍊

lorem ipsum嗰個可以report spam，攝位文章

班左膠玩降頭

將中文/其他語言，轉為亂碼，自己試下copy啲句子去Google translate下

=滾滾長江東逝水

ai?😂

係

人唔作出犧牲就唔會得到任何收獲 啲fd掛

lorem ipsum
random text generator?

咒術師

唔好咁弱智啦

沒有毛澤東就沒有新中國掛